入黎放低你地煩惱 我得閒就會開解大家 傾訴下O:-)

認真啊 唔開心咪講出黎 唔好